{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047538",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "항상 그 자리에"
    },
    "text": "デザート専門店は先端2地区に位置し、営業時間は毎日12:00~21:00です。 日曜日はお休みで、店舗はオクトク先端2地区店の向かい側に位置しております。 この店舗はミニストップ先端2地区店と同じ建物にあります。 メニューには様々なデザートがあります。 マカロンは2,000ウォンで、マドレーヌは2,300ウォンです。 フィナンシは2200ウォンから2500ウォンまでの価格で、パウンドケーキは3500ウォンから3800ウォンで販売されます。 ピースケーキは5,500ウォンで、クッキーは2,000ウォンです。 パイにはクルミとコーヒーピーカン味があり、価格は3,000ウォンです。 スコーンはゴメバター、ラズベリークリームチーズ、ソルティーキャラメル、ピーナッツバター、ピザ、イチゴクランブル、イチジクキャラメル味で多様に提供され、価格は3,000ウォンから3,500ウォンです。 ダックワーズ は3,000ウォンで、レッドベルベットサンディングクッキーは2,800ウォンです。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "デザート専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "デザート専門店の営業時間は毎日12:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "デザート専門店は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "デザート専門店は日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "デザート専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "デザート専門店はオクトク先端2地区店の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "デザート専門店とミニストップ先端2地区店は同じ建物にありますか？",
            "answer": "はい、デザート専門店とミニストップ先端2地区店は同じ建物にあります。"
        },
        {
            "question": "デザート専門店のメニューにはどんなデザートがありますか？",
            "answer": "デザート専門店のメニューにはマカロン、マドレーヌ、フィナンシ、パウンドケーキ、ピースケーキ、クッキー、パイ、スコーン、ダックワーズ、レッドベルベットサンディングクッキーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "マカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "マカロンの値段は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マドレーヌの値段はいくらですか？",
            "answer": "マドレーヌの値段は2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィナンシの値段はどれくらいですか？",
            "answer": "フィナンシの値段は2200ウォンから2500ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "パウンドケーキの値段はどれくらいですか？",
            "answer": "パウンドケーキの値段は3500ウォンから3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピースケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピースケーキの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "クッキーの値段は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パイにはどんな味がありますか？",
            "answer": "パイにはクルミとコーヒーピーカン味があります。"
        },
        {
            "question": "パイの値段はいくらですか？",
            "answer": "パイの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スコーンにはどんな味がありますか？",
            "answer": "スコーンにはゴメバター、ラズベリークリームチーズ、ソルティーキャラメル、ピーナッツバター、ピザ、イチゴクランブル、イチジクキャラメル味があります。"
        },
        {
            "question": "スコーンの値段はどれくらいですか？",
            "answer": "スコーンの値段は3,000ウォンから3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダックワーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダックワーズの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドベルベットサンディングクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "レッドベルベットサンディングクッキーの値段は2,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 643
    }
}